一人一場經典玩具賽事

三痴

16年總決賽

細個同家姐爭玩玩具 打撚到佢仆街入廠

三痴算唔算走得太前
咖哩仔都抄佢